拒做「極權龜」！ 《蘋果日報》明日送「自由hi」海報

6.9遊行103萬人逼爆港島，大批遊行人士在維園等候近5小時才能起步，但港府仍拒絕撤回條例，激發更多人上街，最終6月12日的警方暴力清場，民間人權陣線宣佈明日（6月16日）再次舉行「反送中」大遊行，以香港人的一雙腳、一把聲音，向極權說不。插畫家阿塗設計了一款「寧做自由Hi，不做極權龜」海報，明天（6月16日）隨報《蘋果》附送，另5,000份下午一點起於皇室堡及興發街附近派發，派完即止。

原意係好

但有啲膠化聽日個遊行

目標要清楚

撒 （永久暫緩） 同埋 放人